連登宣言: 連登討論區堅決擁護香港政府，支持修訂逃犯條例，支持香港警察嚴正執法，反對一切暴力行為

連登沒有暴徒，只有愛好和平的香港平民
我們支持香港政府所有決定
DISCUSS、BABY KINGDOM、UWANTS才是暴徒聚集的地方

唔好分化啦

我代表全宇宙連登囝全力支持共產黨，堅決擁護香港政府，堅定支持修例

屌你老母唔好再搞連登了，我地係支持共產黨

唔係講好左不分化不割席架咩？ babykingdom 香討既手足雖然思維好暴力 但係我地都唔應該割席架

連登全力支持中國及香港政府

長期置頂

香港最大型愛國論壇
我們比藍絲更愛國，我們是紅絲！「祖国的命运和党的命运、社会主义的命运是密不可分的。只有坚持爱国和爱党、爱社会主义相统一，爱国主义才是鲜活的、真实的，这是当代中国爱国主义精神最重要的体现。今天我们讲爱国主义，这个道理要经常讲、反复讲。富强民主文明自由平等公正法治爱国敬业诚信友善。」